香港仔隧道又搞咩

塞左成個鐘有多

正常運作中

吓

唔塞先有問題喎
香隧塞係應份架嘛

意思塞係正常？

我仲未睇化

天后>銅鑼灣塞返轉頭
4點隧道口上車，而加先到北角

4點幾上車而家終於到炮台山

不嬲三點零四點開始就塞撚死架啦

要行幾耐

塞半個鐘仲係隧道口

隧道總長度：1.99公里
快過巴士

由九幾年至今都一樣冇變
利申：前香港仔撚

好肯定如果所有人都踩單車會快過搭巴士

東隧都塞死左

第一次行

呢條隧道唔塞先係新聞

樓主最近先喺香港仔番工？

隧道訓著 係隧道訓反醒

半個鐘就收嗲啦

試過果陣放學
每逢賽馬日都會塞個半鐘

是常息啦 就黎通地鐵

香港仔時空隧道 有名你叫

比紅隧條龍尾塞住是常識吧

其實我覺得係香港仔隧道出口鵝頸橋落橋果個位設計得衰

早兩年喺個度番工
最離譜係試過塞到去田灣

大鄉里出城
利申住南區

唔怪得知等極都無車

香港仔隧道口上車到紅隧入口用咗差唔多個半鐘

食屎啦 點解呢個時間仲塞緊

依個時間唔塞先唔正常

[wow]
難整嘛

香港仔隧道=on9

D人話第日有地鐵 又減左巴士班次會有改善 希望啦

????

對唔住, 今日射左波

根本問題係太多私家車
紅隧又唔加價
加到一百蚊啦屌

同跑馬地轉入灣仔既車爭路
跟本將個燈位set 早d就解決到

唔係wo
好明顯係塞紅隧
紅隧至少有三條路匯入
(告士打道東行，告士打道西行，跑馬地天橋)
咁香隧直接駁跑馬地天橋
結果咁塞返入黃竹坑，甚至田灣

唔關隧道事, 只係太多仆街一人一架私家車仲要不停cut線

啲直升機家長車啲仔女返學先on9
有錢就搬去學校隔離啦
冇錢就唔讀返附近啦屌你老母
有校車ga仆街

無錯

試過由運動場去隧道口用咗9個字，行都唔駛咁耐

快線冇錯係塞紅隧
慢線係塞落橋位同跑馬地車爭路去唔切車

落堅拿道果個位其實都塞到呀媽都唔認得

以為你叫我添

屌你老母 再嘈就間歇性封閉

做乜撚 下午四點已經塞緊

我提議以後開個香隧塞車時段專用post
淨係俾塞緊車既巴絲相認&訴苦

個post應該可以日日置頂

香港仔隧道根本就未飽和

依個post 已經係琴日開架

屌你老味塞撚左成個鐘都出隧道

塞完香港仔隧道再塞東廊真係人間地獄

on9隧道

最撚on9金龍個十字路口位 根本去唔到車 一邊又塞番上紅隧一邊就塞去銅鑼灣

放工時間行英皇道去東隧真係慘過食2舊屎

試過坐171去旺角差唔多兩個鐘先到隧道口，坐撚到屎急嗱嗱聲跳車，司機就真係陰9功

671 呢 D 賊車你都夠膽上

係維園塞左半粒鐘

香港東隧又塞

根本就係太多私家車爭路

根本都唔係咩巴士塞住
係太撚多私家車
私家車隧道費最好加到100蚊，紅隧加到500蚊就差唔多

搭架車都要搭成兩粒鐘

四半打後閒閒正塞個半鐘出隧道兩塞半個鐘入紅隧口好正常，個個都習慣咗

我諗全港應該得返香隧會間封。

地鐵開左唔會解決到塞車問題
只會有更多私家車塞死

點解要咁多私家車
繁忙時間就搭公共交通工具啦

巴士咪一樣塞

日經

屌笑撚咗

利申:南區撚 朝朝起一半身上70號瞓埋下半晚起身啱啱好到

4-7無個幾鐘都唔洗旨意出到去

無兩三個鐘都唔駛旨意過到海

住南區真係好撚慘 日日屌香隧
利申 南區撚

全港最閪既路/隧道

就嚟有地鐵 正

利申: 南港島線撚

塞告士打道西行落中環先經典
搭590都係想快姐

成條東隧都係私家車同的士

有次返poly上堂4:30-6:30
預早一個鐘係3:30出發，點知落車已經6:00

最後有無返屋企？

搭90分分鐘快過590

快撚啲有地鐵啦
我住香港仔都去鴨利洲搭呀
頂唔撚順條香隧

黃竹坑有站喇，洗閪鴨島
Btw,就算cut 晒香隧全部巴士，香隧一定一樣塞

黃竹坑上唔到車啦
香港仔去利東站 同 去黃竹坑站差唔多時間
梗係去前一個站

我理撚得佢塞唔塞丫
有鐵搭就wfc條香隧

去到海狗園成班臭蟲塞上車做屎汁沙旬魚 逼到金鐘爬6層樓先重見天日啦井底蛙

返入香港仔仲撚慘 4~5班車都未必上到 仲要支那製無人車頭半年唔壤車唔瀨屎我跟你姓

十幾年都無變過，完全搞到南區成為一個防守封國要塞

有地鐵後 放長雙眼睇下cut 左巴士後隧道仲塞唔塞

得3卡剩係海怡撚都唔夠載

因為三隧平分過海都已經接近飽和

你真係痴撚線
唔想再搭巴士塞香隧都俾人鬧井底蛙
你老豆老母真係仆街陷家剷生著你呢個屎忽鬼
On撚鳩鳩食賓周啦你

你都痴撚線
你咪唔好搭囉
繼續塞香隧塞到2046啦仆街陷家剷

590a都cut鳩埋
上唔到地鐵真係係咁先